請問老豆解放普巴左未？

又話買馬迪會解放普巴既？

其實解放左會點

仲差一個進攻中場

咩咩妹又撚狗

我都唔知啊，聽落好威威豬咁囉

想見識下解放左既普巴有幾勁

肢解咪解放到囉

解乜 解放黑奴？

會踢撚爆個球場 好似以前msn出全力踢咁

要問問獌迷🤥

解左，普巴自己唔出黎

要出動解放軍先得

放暑假就真

一億普巴
魔性澎湃呀

一億髮王

擱淺
你有幾可聽佢唱晒成首
仲要唱得咁好

用魔法卡得喇 洗撚買人咩

魔性唔同野性

fuck you racist

聽講未解，解左會場場入波

淨係普巴d魔性都夠J埋今季啦

死黑鬼應該安份守己用黎比人試藥
學咩人踢球

解放呢個字好核突 係都講釋放 啦釋放潛能點都順話解放

獌講既，可能都覺得囚禁緊佢，大材小用

不如免費賣番比祖記
再兩億簽番

解放左馬迪

不如問解放軍解放咗乜

利狗又搞事

普巴會神氣解放（ 好似係）

其實普巴係咩類型既球員 應該打咩位
樣樣都好似幾平均但冇野特出
防中又唔係攻中又唔係box to box又唔係
有冇戰術大師講到咩位先岩佢打 先可以比佢發揮到 表現出值1億

廢版耶耶托尼
組織派牌能力：一線尾
攔截防守：一線中～頭

不過耶耶有罰球同千里單騎

買埋VIDAL

又屈

普巴攔截防守都有一線中~頭?
你想吹到耶耶托尼世界防守第一都唔係咁讚普巴架

b2b同後上插入 藍斯>普巴

叻架

Yaya技術黎講二班，得基本功岩岩夠駛，佢巴塞的波都賴晒野...

但正正因為無拎住個波妹下妹下既能，又令佢非常好用

呢個好笑

解放左未

睇完今場似係解放左馬迪多過普巴

我覺得未

agger

咩咩妹呢條扮撚哂識波嘅賤種狗快撚啲死啦

咁都記得個po

屌你老母把口咁臭

4:0

第一日先知咩
不過agger ddd

解放成隊

咪推

cls

入球軍心散渙波都有得J😨

扮明解放左馬迪多少少

bin

未，一日未一場入人10 球都未算解放。